3大陸老癡漢車上非禮2女孩 辱罵妳天天陪別人睡，摸一下又能怎樣

四川成都日前發生一起「公車癡漢猥褻事件」，當時車上有3名老癡漢，猥褻2位女孩，女孩反抗後還遭污言穢語辱罵。車上一名穿白衣的男乘客看到後決定出手相救，但沒想到，這3名癡漢竟惱羞成怒，爆打這立正義男，還對他潑灑熱油，造成對方腦震盪和燙傷。

綜合陸媒報導，這3名老癡漢不僅在公車上集體猥褻2名女孩，女孩掙脫後他們惱羞成怒，辱罵「妳天天陪別人睡，摸一下又能怎樣。」車上一位年輕白衣男乘客因為看不下去，立刻出言制止，沒想到這3位癡漢反過來圍毆爆打這位正義男，其中一位還把手中的火鍋料跟熱油潑向他。這時候，全車人都圍過來保護這位正義男，指責這3個老頭，並趕緊報警。

正義男表示，他被打到頭不能動，還一直有「嗡嗡」的聲音，全身還被燙紅了。不過他說，車上也有一些乘客看不下去，紛紛上前保護他，並制止這3名老癡漢的暴行。成都警方表示，3名涉嫌打人的老癡漢正接受調查，被打的年輕正義男已送往醫院治療。

留名等睇出得黎預咗俾人摸

連登仔黎

3老發揮連登精神

組隊

將連登精神帶入現實

諗起潮文
條友肯定想一人獨食

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢癡線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後員警到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁摣佢果對，我響地鐵已經好想摣既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家撲緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

一個月後。。。

渣ga
三個老野都打唔贏

睇洗成條片都見唔到打人同淋油果幕

隨身攜帶熱油
Cls 白花油就話姐

人地陪人訓有錢，你摸人地有冇比錢先 ？

遲啲摸連登仔

連登仔一打十驚西咩

唔係真係打到就死都冇人出手

有人講打佢

唔係得我一個諗緊點解佢隨身帶熱油

咁都唔夠打